38天！ 湖北一超長潛伏期病例確診

2月20日，恩施州新增一例新冠肺炎確診病例，該例為咸豐縣確診的一名超長潛伏期、無症狀新冠肺炎患者。

患者謝某某於1月13日從溫州經宜昌返咸，其兄是武漢返回人員。 2月18日，謝某某陪護其母親到咸豐縣人民醫院住院（其母為普通病患），咸豐縣人民醫院在對陪護人員的體檢中為其進行新冠肺炎病毒核酸檢測採樣送檢，20 日檢測報告為陽性。 專家組認為，謝某某從返家至2月20日，有38天時間，無任何發熱、咳嗽、腹瀉等相關症狀，結合病毒核酸檢測結果確診為新冠肺炎，似超長潛伏期無症狀新冠肺炎 患者。

隱瞞接觸史者

38日可以染到幾多人

支那人無一個係健康的。

我都覺

如果係叫過湖北雞
死人都話冇接觸過啦

未來38日係關鍵

Push